如何習慣孤獨

人犯賤既 明明自己一個比較好 但又怕

唔使

你唔覺人際好煩咩

唔使 怕

屌

打漏咗

飛機打少啲

有無諗過50歲幾你都係咁on9 點算

我屌你啦

訓先

趁早88

樓豬比人杯葛？

樓主你個死毒撚怕咩孤獨

我條撚有16cm

快來

都是屎忽痕

有16cm長都冇撚用啦樓豬